熊仔頭個垃圾捨得收皮未

d片又柒又廢又悶
我是但開個膠post都大炒佢啦
樓下實有班on9仔話我又要睇又要屌
我係睇完覺得垃圾先屌 我未睇又點屌呀
遲d睇到呢d 垃圾youtuber收皮我就最開心

你就辣殺

咁邊啲唔係垃圾呀？大J？笑波子？

斷水流大師兄

得罪講句 個個都垃圾

全部都係垃圾

博嘴味濃 好尷尬

只要

乜鳩野搏嘴味濃 你up乜柒呀

好睇有娛樂性咪唔垃圾囉

愈來愈戇鳩

難為仲有堆小學雞當熊仔頭神咁拜

等緊樓主開POST

樓主你係咪好唔開心壓力好大

關你撚事 番去睇熊仔頭啦

心情好會考慮

我細個都有抑鬱 樓主有病嘅話就快啲睇醫生啦 大家會諒解你㗎

話熊仔頭垃圾=有病？
大家以後唔好屌林鄭了

邊有youtuber唔垃圾 羅莽羅莽算搞笑

樓主
心理病其實唔可怕

老老柒柒 今次段片真係悶左啲

你講乜鳩

連登都有好多fans架
樓主小心講野呀
Youtuber 全部都係一舊屎同兩舊屎既分別

條片有gameboy, msn
班友已經話好有共鳴好好睇啦
跟本就拍得差，成日有啲所謂共鳴就引到一大班人話：「好有共鳴啊，有啊哥嘅睇特別有感覺」
成班友打曬飛機

香港好多youtuber 都用拍片黎食女

我都覺好多都係 但係真心熊仔頭啲片幾高質

你今年小幾?

佢地既投放都唔係觀眾到 係請番黎d女到 好睇極都有限啦

我睇左幾年，覺得愈拍愈好喎...

叫做同大J笑波子同LV囉

用黎你果句
中意睇就有有病？

我覺得佢依加係想focus係用故事去講一啲大道理
cut左好多齋搞笑既位
所以成個感覺悶左好多
但係開頭轉型係咁架啦
我會再比多啲時間佢

所以依加佢就係垃圾級數

我就覺得佢D片係幾正既 不過依家真係條條差唔多咁囉 同埋之後佢懶感性講野果段睇親都覺得好odd 我覺得可以改表達手法 eg.係戲入面表達埋

認同 來來去去都係愛情果d野 仲要最尾懶深情講一堆廢話 屌你老母睇到好撚嘔心

樓豬正辣殺

幾撚時幾呀熊仔頭

可否舉例何謂高汁

全部都唔撚鐘意

完全同意

YOUTUBER黎講
BOMBA>熊仔頭=大丁<笑波子
不過上面4個都垃垃地圾

support

果然係BOMBA打手 藍絲

197個熊仔頭打手

唔好睇就收皮啦 好撚想知呀？
咪撚睇啦 又要睇又要嘈 我唔想知呀

逢

我都好耐冇睇過了
冇咩共鳴

香港youtuber都係ming仔最高汁

唯一貢獻過隻臭雞比我j

論講道理不及MING仔

論ON9唔夠咩垃圾笑波子

論影片質素唔及拍開微電影個D頻道

普普通通唔太差囉

上唔到大場面個隻

關我撚事？

有共鳴既應該讀緊小學

計我話captv最高質

睇返樓主以前啲post
得一兩個係多人正皮
其餘一係冇乜人理，一係就一面倒負皮

多正皮可以當飯食？
思古井 蔣仔之前夠多正皮啦
有時真話係難聽

係咪負皮數量屌打

我是但開個膠post都大炒佢啦

唔少天才年中都比人當癡線佬

唔洗年中
N年前m記條片反過啦
高登當年先有個po話熊仔頭係高登就好似港股
每一年反一次 每一年捧一次
大覆大落

結尾一定會有''其實我地又何嘗唔係......''
講埋d阿媽係女人既道理,頂佢唔順

煩膠嚟

班低智港燦
高深少少曲線都唔明

d片懶係有深度
睇下笑波子 大J哥 d片笑下好過

唔好咁啦，人地都係揾食姐

講真你覺得香港YouTuber低質不如放棄睇吧啦，香港地一班後生仔又唔係多預算可以有幾高質？講社會問題，男男女女，家庭關係呢啲拍得多都會嫌好正常

好似乜撚bomba，唔洗你狙擊都自己收左一半皮啦，冇貨既自然會消失

樓主老母冇做好產前檢查，係上一代既責任，大家唔好blame the victim

熊仔頭死忠既質素

其實佢啲片都幾mk
演譯方式又造作，真人咁講野一定俾人排

你覺得低質你唔好睇
我覺得好睇我繼續睇
唔睇佢啲片唔通睇你嗰啲
佢啲微電影全部都好有代入感
你無共鳴只係因為你係個淨係識靠鍵盤博存在感
見到人地成功就睇唔起人
心諗 我可以做得更好
但係又唔敢行動既死廢青
熊仔頭幾時收皮我唔知
淨係知你呢條垃圾而家就應該收皮

屌下熊仔頭垃圾都可以諗到咁多
家陣佢好勁？

最煩膠係成日係尾加埋d濕鳩感動位
最撚憎依d說教野

好心佢拍返d 9up小品算啦
搞埋哂d煽情野